我老婆話要幫大家加氣打油

非

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

my wifi

你老婆係男人？

正

是

雞都撐時代革命

仔

打機啦老細

好掛住百里香嘅post

同性戀婚姻

G持老闆娘

長定順眼好多。

短定最正